(致不論藍黃)點解香港的未來放左係一班警察手上，而有權力人仕全都輕視，坐視不理

一直以來，究竟中共高官同有錢佬用咩腦諗野。
你地位高權重，點解可以容許一班失控的警察去決定香港的未來。對你們來說，警察的職級和權力是多麼的低。
對香港來說，最致命係搞到６４咁樣，向市民開槍，對香港殺傷力最大，先係核彈（所以，係你地想同示威者攬抄，而唔係示威者想攬抄）。會令西方制裁香港，股市同樓市都唔知要跌幾多點，你地資產都無左一大部份。
對你們來說，今次開實彈射人，可能對你地影響未去到致命。
（我當然好擔心中槍的手足．）
但今次，只不過是好彩，警察已經失控，難保下次，會唔會有一個警察再失控掃射。

點解權貴都無人出聲，將自己未來交付比一班失控的毅進仔手上。
好似今次咁，個失控的毅進仔自己衝入人群，再開槍。

點解唔定一Ｄ規則限一下警察，將自己未來交比失控的警察。
例如
規定唔可以對人開槍。
唔好再比失控的警察上前線。
見到好多前線的警察都唔聽上級指示，自己發瘋衝左去最前。應該對唔聽上級指示的，唔再比佢地上前線。

如果中共真心想同香港攬抄，我無話可說。
但今次明顯，係個警察自己開槍，唔係上面意思。

明顯黑警9月30日改咗指引，班前線警員先敢明目張膽開實彈，唔關上面事？

改指引新聞

推

鋪排咗要開槍，個個都第一時間揸槍上手，根本有哂部署要用.38

基本上雷鳴燈布袋彈個殺傷力都足夠高應付場面，但10.1果日唔同地點、唔同部隊、唔同時間，所有警察嘅首選武器都係.38

仲有隻便衣笑得好開心添

麻包袋